忠誠勇毅 不知所謂

聽日嗌好唔好

128 維園見

好

正一契弟

好句好句

香港人民意逆轉，普遍支持警方止暴制亂！

上星期聽到有個阿叔嗌呢句

忠誠勇毅 不知所謂

推 推到全世界聽識嗌呢句

忠誠勇毅 十四律例

忠誠勇毅進 心繫黑社會

綠色曱甴 過街老鼠

呢句好
聽日一齊嗌

忠誠勇毅 鄉黑契弟

128128128

香港人原來可以咁有創意

推

忠誠佢地係做到既
不過狗都做到呢點

忠誠勇毅 黑警所為
忠誠勇毅 黑幫所為
忠誠勇毅 黑社會黎/為

忠誠投共 勇毅殺人

推 不如開個新口號合集

好多人未必知第一句嚟自警甴頭目

好呀

忠誠勇毅 柒頭埋位

忠誠勇毅 臭龜契弟

Wai Yuen Geen

「永不退後，才有然後」—— 被捕者致香港人家書

呢個好啲

push

Ok wor 推

Push

無一樣係

目無法例